721會唔會又空城？

利申 非打擊士氣！

自推

大家記住一條船

一條船可以各有各坐

但都係同一個目的地

大家要記住最尾嗰點